朗豪有狗行

唔好係朗豪等
5隻狗周緊人
唔好帶口罩

推

唔好係朗豪等
多狗

外面4狗車
7隻狗專逗黑衫口罩